警截賊車開槍案 因遺失載冰毒證物袋須押後

大埔林錦公路前年8月30日發生警長截賊車開槍案，警方調查後拘捕兩名涉案男子，分別控告他們危險駕駛及管有危險藥物等罪。案件原定今（17日）在區院開審，惟控方表示上周五下午收到警方通知，指在案中用以裝載檢獲的毒品的可再封證明袋不翼而飛，或會於呈遞證物方面出現的問題，故需時與辯方商討，申請將案押後至明天。

控方表示上周五下午約5時，收到案件主管的通知，指遺失了有關的可再封膠套，或需找到負責相關證物的警員查詢，而涉及的兩個膠套分別有10及9名警員碰觸過。辯方則認為案中證物狀況有變，需時就控罪與控方進行商討。法官最終批准將案件押後。

SOURCE: 東網

冰毒證物袋不翼而飛

cls

冰毒表示：一手交一手啫

涉及的兩個膠套分別有10及9名警員碰觸過

以往戲入面唔見咗證物嘅疑犯通常都係

阿蛇要hi野
唔係唔得呀

究竟係老屈定畀人偷咗去賣

管有危險藥物等罪。 <--無罪釋放

冰毒：咁唔夠分，仲要預畜牲落格

邊位咁獨食呀

2樣都係黑警慣用手法

販冰兵

無可疑

搵唔到繁體字

隻販冰兵入錯房攞錯貨姐

前年實冇哂啦，睇住上年個d添啊

唔怪得要開槍啦, 原來食夾棍

又係冰
心照啦

件證物無啦啦飛撚去警察個鼻度

佔中壓力太大先忍唔住用左

又可以拎番去屈人藏毒

一人一淡唔見左

賣晒啦喎，啲錢去晒黑警個户口到

咁都偷
勁過皇軍

拿拿聲用個袋裝住咪得
係香港人都知你地鐘意落格架啦

休班警
破壞證物

未上庭都落格

系鹽not冰毒

係成功交收

又販冰兵

無證物就唔使告, 又有冰hi. win-win

一睇知咩事啦

唔駛講都知咩人做啦

班狗隊咗

Breaking bad season 6

乜證物袋都可再封既咩？
咁咪有機會比人換咗內容物？

得咁少唔見好覺眼
好心就等單大嘅再整唔見啦

最神奇
咁大件事都未有揹鑊
唔理係咪偷都要揹鑊大啦

袋冰一定飲左redbull啦

又偷冰

自己人唔記得打招呼姐

一喺條友好猛料
一係砌生豬肉
一係黑警又偷冰

屌
證物都唔放過

比狗食左落肚啦
去廁所搵啦

睇黎無間道咁，黑警入面好多臥底😂

咩卧底

係人都知既就叫兼職

食曬啦下話

會唔會係收錢處理證物
同時賣出去套現
咁就賺兩筆

偷食左？

近排啲冰太好賣 將就下啦 過幾日就返貨

呀sir食冰唔使你教

@高可晴 還返袋野出黎喇阿女

黑色經濟圈

擺明班偽進狗自己食宵夜食左

又扲左去賣?定去左開P

食咗啦
前年咁耐, 驗血都搵唔返

告包冰襲狗

你劇本咪又係真實改篇

證據都冇埋 睇吓仲點告

黑警又偷冰？

證物都唔見

辯方表示:天氣咁熱D冰緊係溶撚左啦

夏天咁曬 出面咁熱 梗係食下冰啦

咁多狗有份吸

循環再用

自己去警局入落去咪得囉

又比狗私吞咗

10隻同9隻分別吸收哂了爽

屈人毒犯 之後開槍？

邊位警員落格認左佢啦

答案係拉錯自己友

最緊走唔到私？

求奇係其他證物到用住先啦反正最後證物房封存

係咪要即刻係市場大手買入補倉？

兩年前嘅案
今日先講

驗身啦

條友肯定係臥底

有19隻黑警食冰

阿sir做嘢使唔使你教

Department of Just Ice

賣鳩晒定食鳩晒呀

正常發揮

幾十年前既舊橋仲拎返出黎用

供不應求，一時拎埋要上庭嘅貨，要再掃多啲毒先夠啦

冰真係咁吸引咩

痴撚線

杜SIR預言

又係咁？

搵唔返架啦 可能自己啪左

香港啲黑社會真係廢到仆街 俾差佬直接搶貨

又係冰毒
大家明啦

法庭：警察證供前後不一 證明可信

唔見左都告得入？

社會寄生蟲警曱又黎料

亞洲 top 證物都唔見

果然磚葉

開晒曱甴啲locker 保證搵得返

黑警：d 冰溶晒
法官：不乎合物理現象證明警沒有諂造口供，誠實可信，判不成立

落左格

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

邊隻狗偷食咗？

狗屋係Hi冰天堂 冰毒散貨場

Lol

邊個咁飢渴

哈哈咁有趣

連套hi? 咁真係好high

毒犯

Hong Kong Pol ICE Force

唔知點解覺得好撚合理

販冰冰

wowwww

猜輸咗果個放翻啲私伙野落去啦

上次另外一單案件, 有無 update?

不翼而飛
阿蛇:

留名睇高層震怒，勒令全體接受調查，跟住最後武士照常返工。

癲撚到 大陸化左

咁又未，大陸化根本無case，我地係香港化，有case但證據有腳會走，係華人地區算先進。

自私食

冰冰不停問我，是我犯錯嗎。。。

又係冰毒

阿sir偷冰唔洗你教

自主研發

可能係索錯左証物啫

拉錯大佬D貨 即刻扮唔見

天口熱，攞左去整凍檸茶

伙記同事
要貨問NB 拎 大倉既貨比同事享用

又係冰毒，耐人尋味

驗下黑警個肚入面有冇

已食用

今晚冚多幾個檔，填番條數。

winwin

吸得太多，3萬警一啖都無哂啦

推

拎返出黎啦 又偷

拎包"哥是的"黎頂住先

見冰就偷, 有無咁重癮